\begin{center} 

\large Московский Авиационный Институт\\
(Национальный Исследовательский Университет)\\[5.5cm] 

\huge Описание \\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large редуктора обзорно-визирного устройства\\
\large (к заданию У-15)\\[3.7cm]


\end{center} 

\begin{flushright}
Составил: Волгин В. В. \\
\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large 1968 г.
\end{center} 

\thispagestyle{empty}